點解香港變成咁？

好撚心酸，一個送中條例就揭露黑警既暴行
警黑勾結，選擇性執法，記招大放厥詞，用義士account作假聲明（未fc)
一個文明社會點會咁？ 所謂最安全城市名譽已掃地，係你地自己搞成咁
黑警我屌你老母
岩岩將軍澳有手足企跳，你班黑警做過乜自己知啦
如果第日我有仔女同我講佢大個要做差佬，我實大義滅親，掉佢落街再自殺，為免又有新一代黑警害人

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

其實不嬲都係咁
只不過以前見到當睇唔到
幾多老一輩話十幾年前啲狗已經有問題
燒唔埋身咪當睇唔到囉

〔請分享廣傳〕

因為英中談判個陣嘅香港人選擇左沉默

冰封三尺非一日之寒

兩個字 中國

建制派太廢
689加何君堯，攪乜死乜

港共

係英國認為香港有話語權不過中國迫選擇沉默

以前六十年代都黑，但起碼有規有距，收左錢就唔搞你，而家班黑警，我屌你老母啦，本土黑幫都睇你班毅進仔唔起

何君堯呢個人係咪已經痴撚左線

有見ptu都知班狗一直都係咁，只係本身唔會太露骨比市民見到

早d比人知道真相 唔再扮訓 好事黎既

而家係將一直暗地裡做緊既野 放晒上面比人睇

yeah~

後生又夜蒲果d都見盡警察醜惡

其實70年代開始, 果時港英政府都一直係到搞番好警隊的形象
去到90年代, 警隊形象都普遍正面 (當然唔係話冇鄉黑問題, 不過起碼唔會搞到平民先), 而到左2000年代初李明逵做處長果幾年, 市民評價好似去到成70幾分
不過自從曾偉雄上任之後, 跟住再有雨革, 警隊形象就開始插水, 而家當然就仲衰啦

而家係恐怖到佢明知你地知都要繼續做先恐撚怖，有d藍既親戚都轉哂深黃

icac成立之後過左幾年都真係見到警察，而家出街見到全部都係狗

同埋最意外反而係有一大班香港人唔係想像中咁冷漠同自私

其實呢個制度本身就腐敗
依家早d比大家訓醒係好事
好過去到2047係熟睡中死去

係呢場運動中又真見到香港人既真團結，好暖心，平時只會見到香港人既壓力同自私

抗爭種子係五年前已經埋下，而家公民正在覺醒

黑警選擇性執法雨傘果陣已經係架啦
只係耐左d人好似唔記得晒咁

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

衰極都有朱經緯同7警呀，而家一條毛都冇，真係愈諗愈嬲

希望覺醒完香港真係有未來，如果覺醒左換黎係新疆既下場， 而家既覺醒真係太遲

4個月前仲開開心心咁食飯

4個月前有咩事都勉強可以搵到警察幫手，而家不了

香港有咩題材係無限 loop?
警匪
班狗比電視劇同電影神化左
一出嚟見世面，期望同現實個反差好大

果時鑊鑊都放走黑社會大陸哩
根本無變過

唔係變成咁，一直都係咁，揭露出黎同突然好多人醒覺左姐

幾年前開始完全無視法律，習總都唔會咁做

Mon po狗, 同你地D下賤毅進仔分析少少野
而家林鄭呢兩個月內一定收皮
就俾多你三個月逗多十幾萬
三個月內 香港攬唔攬炒, 支共跪唔跪底 你地都會喺短時間內變成棄卒
有獨立調查委員會, 你地就會慢慢含家剷 俾人送入冊坐十碌八碌, 應該唔止
支共接管香港, 你估下仲會唔會有香港警察既存在? 城管同公安唔使搵食?
到時侯順撚便代替埋你地平息民憤 睇下你仲搵唔搵到食? 喺香港仲有冇立足之地?
不過兩個結果都會令你條女或者你老婆 離你而去 俾其他人屌 幫其他人含

上面坐冷氣房果班 出memo話"全力與大家一起並肩完成任務"
佢地有冇真正落過場? 你自己判斷下喇
睇下你冷氣房總管PPRB姓謝同姓肛果位就知啦
呢幾日兩位條氣都好似D精咁 谷撚到就黎爆
咁緊係啦 日日幫你地D散仔撲火食屎講大話
成個香港有D分析能力既人都知道而家警隊係零信任

睇下你地果班所謂支持警察既 有幾多為左搵食?
你估下之後社會正常返會唔會仲記得你地?
渣支那國旗既 講野唔咸唔淡 連去集會既目的都未撚清楚 為得果幾舊水
再講下上星期六日藍衫白衫既乜乜幫物物幫 真係訓身支持你?
接撚左柯打打人唔大大力唔上鏡邊有錢收呀?
同你講埋啦 支共都好撚多現金既 貿易戰上面既廠執得就執 充公得就充公
唔印銀紙邊夠維穩費洗? 你睇下匯率就知喇

如果我係你而家水深火熱之間
你知你身邊D伙記幾多野, 有幾多證據
到時侯清算果陣都可以篤灰轉污點證人求下情 都仲有得摱車邊
做人做狗? 自己諗喇

幫你推

送中前起碼你會敢搵差佬，而家d人係驚差佬 好反智成件事，香港人養緊持牌爛仔

竟然會有負皮

愈講愈心酸 以後有咩寧都唔好搵差佬，反正都係死

事

我願榮光歸香港

巴打，共勉之

咁可能嗰陣重光咗呢
和平年代始終都要警察，最多都係巡警冇佩槍

暗病病發姐

如果個陣共產黨倒台我就算啦

醫生，幾時醫得番

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

公民正在覺醒
感覺未夠
要全民都公民覺醒
全民都渴求雙普選

其實警察一向係咁只係以前宣傳太好

我諗黎緊十年八年佢點宣傳都係咁
唔明點解而家仲會有人選擇做狗唔做人

雨革已經出曬啲咩警暴鄉黑苗頭 爆發只係時間問題
只係點都估唔到迴響會有咁大 香港人有救

都係，不過比起佔中，多左好好好多人講政治，黑警同林鄭完美助攻

朱經緯表示 打不逢時

出手遲少少 就可能係佢上位做笠頭警長 唔輪到呀濕鳩光頭警長

朱經緯警司黎架喎 係佢眼中個光頭仔只係低級巡邏人員

柒咗sor

個光頭仔係支那fb自開account

醜惡就梗 不過以前唔會咁明目張膽
依家直頭攞正牌咁 無皇管

條友自己衝出黎柒 睇怕佢係真心

其實送中通過都唔會咁快變到咁，
仲可以煮下蛙，香港三個月黑化速度快左10年

任何嘢同中國兩隻字拉上關係都唔會有好下場

係，仲要不顧後果咁做，睇住黑警記招講大話好撚老尷

係咪覺得上左位了

但送中後果仲嚴重左，好彩呢場運動除左阻到條惡法，仲可以令部份香港人覺醒，值得鼓舞

勸一戴一露有關係國家懸崖立馬

無錯，陳同佳出嚟應該要多謝佢

最近私鳥風氣盛行

藍絲都想私了佢

快撚d出黎

佢又幫點新聞出聲又剩(比FB bam幾次果個文匯系fake news)
自己只係做propaganda material都唔知

佢都做慣狗，有咩所謂？技能專長

當個社會一亂就見到香港塊所謂繁榮嘅遮醜布下面嘅真貌
香港個政治體制一直係50年代個隻政府無限大嘅殖民地政府模式，嗰啲乜嘢黑警私刑 嫖賭飲吹 品德有問題 同鄉黑摸杯底嗰啲一直都無停過，只係以前冇事發生嘅時候大家隻眼開隻眼閉咁解姐

香港要reboot就真係首要任務係剷起晒新界啲勢力同黑警先有得救，尤其新界自英國管治時期一路縱容啲鄉黑亂搞，搞到大量土地浪費晒起啲毫無規劃同得三層高既丁屋

其實問題一d都唔複雜
從來香港出問題得一個原因，就係中國共產黨
萬惡既根源，中國共產黨

你又啱

想世界和平，不能夠容許極權國家出現
求共產黨倒台

早d 現形好過死左都未知咩事，如果身邊仲有人未醒，又或者仲信港共同警察就只能講聲祝福，希望佢被狗或者藍絲打醒。

真

反而幾個港英建制派鄧蓮如果d向共產黨出聲，但平民得小貓三四隻

唔只差佬，係成個政府，港鐵，醫管局，消防，總之為左打壓無所不用其極，去講大話，去抹黑，去搵人打示威者，根本就係殺人政權
而家班警畜係為黨服務，殺人，強姦，暴徒都形容唔到佢地罪行，根本納粹軍！

香港應該一直都係咁，只係問題冇浮面…

仲好啦
一嘢將背後所有黑暗嘅嘢浮哂上面

唔係香港變成咁，而係不嬲都係咁
係我地唔知咁解

一場反運動令香港既問題逐漸浮現
警黑 鄉黑 黨鐵
大陸黑幫 尼泊爾刀手
樓價 物價 貴租
死都要返工 工時長
地少人多 大陸人迫到 自由行
警權過大
中共控制一切 一國兩制名存實亡

其實冇變過 一直都係咁

無計，原本由一個英國文明社會回歸咗一個共產國家
要怪就怪英國老放棄香港

中共將大陸維穩既招數全部用晒落呢場運動。

你睇得清，就會發現全球所有生活在共產政權，都無好下場

我諗起清朝筆一萬億債券

北韓

黑警D思想先恐怖，好簡單堂堂男人點會打女人，佢地仲要揀D毫無反抗能力既黎打錯撚到離晒譜都仲覺得做緊既野係正確，又唔認輸唔認錯，EQ又差，心態仲衰過小學生，英文又差，呢D人仲有屋企人同有人同佢地結婚個下先好野

有人要搞冥婚咪送d公仔過去囉

唔止黑警，仲有官官相衞既既得利益者，仲有無能、離地、死要面既政府，仲有唔撚識管香港但又硬係要搞屎棍既中聯辦、共產黨，仲有自私自利唔撚用腦既藍絲廢老

香港警察已經名譽掃地，成為政權工具.....

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可能一直都係咁 不過今次香港人揭哂出嚟

週三晚跑馬地

成個官警商鄉黑合作系統唔會係短期促成到
呢個運動係將呢個黑暗制度由枱底拎左上枱面

我細個講緊10年前已經成日出入警署
佢對細路都係咁 一早知好撚黑暗腐敗

其實我覺得最心寒
係估唔到喺場運動之前係你身邊嘅人
有啲人係咁撚冷血
咁撚冇人性
仲可以因為政治立場唔同而去傷害人哋
呢個係我之前諗都冇諗過

咪玩啦，港英年代d警察查你身份證捉你去後樓梯打你一身剥埋你光豬搜身都仲得呀

其實我覺得係90-00後主導既日子快d爆晒d野出黎仲好 起碼我地大部人都仲未有家庭負擔
如果遲多10年8年先爆d野出黎就會變左極多支那仔既10後既人做主導
到時既結果係點我諗大家唔洗諗都知

推！
如果我仔囡同黑警結婚，我會殺撚咗佢再自盡

傻啦 失敗左後都會俾人換晒 公安平好多

呢次運動幫00後上左堂真正的公民教育

講真 6月前我仲睇唔起緊班00後 仲成日一齊笑港女
但經過今次之後我對00後同港女完全改觀
不過我可以肯定既係今次完左之後我會繼續笑佢地 不過我心入面一定係會繼續義敬佢地

幫手推

點解自私港人會變左咁珍惜大家 咁愛呢個地方
對港人民族身分咁認同 唱首歌會喊

揭露曬成個政黑幾黑暗又無恥

今次真係要光復香港

其實一直都係咁
只不過你冇發現啫
2014年警黑勾結＋大量警察違反警例無後果
都好清楚啦 不過好多人扮盲啫

錯，係香港人犯賤信民主回歸中國

朱經緯心諗依家係咁扑都無事
自己扑左野就奶野

極醜惡

佢呢種人無咩思考能力，捧佢兩嘢自然就會飄飄然同埋更加覺得自己做得啱
人怕出名豬怕肥幾時都啱，咁高調香港人一定唔會忘記

有正常過

做得狗本性就係咁
只係7 80年代有icac監管先收儉下
係被逼唔係變好 當監管失效
即係好似依家咁 咪本性盡現

奸人當道

米挽啦，人地米話icac 後大汁港隊囉，都要時間嫁

只可惜，係我哋 唔夠人地咁奸，所以 政權係仆街手上

香港搞成咁
因為香港人緃容不公不義

警隊降低標準比毅進仔加入就知道遲早出事，做得毅進仔十之八九都係人生失敗者只係有能力拎最低工資，今日毅進仔拎二萬幾人工根本就係overpaid 而佢地亦有自知之明，明白自己落去私人市場只係值37.5所以佢哋為錢可以連良心都唔要

其實一直都存在 只不過我地以前仲未有機會睇到曬全部

中共

Push

就係而家警察咁差，先要更多有心為人民服務既人入去溝返淡逃避現實都咁多正評

其實本性係咁
只係港英時有icac禁住無咁狼
依家咪幾好 起哂底牌 知對方咩料
唔通仲扮訓扮無事咩

唔係變成咁
係一路都係咁

啱瞓醒就喺到鳩叫香港一撚早就係咁啦，係你班撚樣視而不見咋嘛

唔係「香港點解會變成咁」而係「香港一路都係咁」，只不過係大家視而不見姐

我覺得最恐怖係有d人今時今日都仲撐警，而佢地係高學歷人士

「好仔唔當差呀」 呀爺個代就講緊
只不過永遠都會有一班
唯利是途嘅社會垃圾
鍾意用正義感做包裝

其實官鄉警黑一直都存在
只不過呢排爆哂出嚟
大家無得扮唔知，扮睇唔到
係時候要改變喇!!!!

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

神盾局俾九頭蛇入侵咗好多年
只係依家先現形
劉仲敬幾年前篇文講中晒
香港公務員團隊假扮政治中立
一旦香港有大事發生
全部都會撕破假面具
露出紅底

冇變過
因為由香港1997淪陷開始注定會跟支那接軌
而家班畜係跟足支那國情

同意 唔係一朝一夕

藍衫PC 狗個d 9成無學歷起社會職場容納唔到佢地，為左入職個2萬4人工出賣自己良知，仲以為自己好撚正義，做狗好威，尤其雨傘運動之後入個批

不知幾叻
佢只係豪賭係中共某一派, 而家都多少有錢有名有權
今次嬴左做人大主席都仲得

輕視你的敵人等於輕視你自己

早d揭露佢地嘅本性唔係好事嚟嘅咩

好似仲差過以前我阿爺收規果陣

終於醒覺再自私自利就會冇咗個香港

exactly
打犯嗰聽電影都拍唔少 明顯真有其事
只係以前可能真係犯 而家係普通市民

yes

好簡單，當得差嘅都唔係咩好人，可以話絕大部份都係爛仔，當然有一兩個為理想，咁上面阿頭管住會好d, 當個頭都賊黎，咁咪爆發lor

極醜惡一早有講啦, 曬鳩氣d人當笑片睇

拎司徒老賊出黎鞭屍喇 香港班港豬仲以為佢係好人
要佢遺臭萬年呀

難聽果句，回歸前已經好黑暗

共產黨都想打爛晒重頭嚟過。

黑警不嬲都係咁

上一輩嘅人都係咁講
例如為收工打犯要佢認（但真係犯嚟）

612 721 811 831cctv 新屋嶺

你搶贏左bot

做過爛仔嘅都會知
狗屋打鑊 一早已經有
不過無宜加咁撚癲

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

所以咪話。而家係唔做爛仔都知